[又做啱咗]機場和平集會港澳辦吹到係恐怖主義

睇嚟班支那蛆真係好驚搞機場
同埋和平集會佢都吹到咁大
話恐怖主義
大家識做啦

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

黃衫軍有武裝
今日機場啲手足豬嘴都未必有

走呀 目標已達！！
趁有車好走啦！！
陣間冇車走唔到就送頭啦！！
咁多人一齊好難走到！！

諗計救人

機場

恐怖主義係為集中營舖路
唔關其他野事

屌可能係

製造輿論，然後圍捕，走吧！

走